是日晚餐 魚湯米線 + 孜然羊扒 & 撚廚

1

撚廚 瀏覽飯

夜晚冇咁多人

係囉你太晏食飯

魚湯正

個米線望落好正

我都唔想

日日食咁正

魚湯米線

what fish

香港以前有間叫漁米家成日去食魚湯

小砂煲觀感味道都加左分

食埋d舊餸
係得塊羊今日買

早幾日條黃花魚d 殘骸

做我老婆ok?

見到你個面好似仲有件細魚腩

啲煎魚會唔會食返

巴打d野食日日都咁高質，搞到我都想整

孜然好

做你老娘ok

專登留起唔煎放面
最正係腩位

我真係好愛老娘架
你做我老母ok?